有無人中意收收埋埋咁暗戀人

講緊完全唔會比對方feel到仼何野

利伸 M底

I know that feel bro
之後重會成日亂FF

唔收埋仲叫暗戀？

唔收埋點叫暗戀

有 但係咁就會錯過好多野

我 依加個男朋友 之前我中意佢都唔敢同best fd講 因為太中意佢唔想比人知 後來佢都中意我 我先夠膽講好中意佢

關m底咩事

未試過
明明係暗戀都好明顯

個種心up up 被虐感好正

暗戀過二個人，都係上堂一見鐘

好想比佢知道，但又好驚比佢發現
keep住而家咁相處好了